終於明點解有人會有女唔食

是咁的

話說最近係一間餐廳返緊pt，咁近排放榜，間餐廳都有好多dse女女返，咁作為一個母胎A0，我梗係唔執輸，返多d工，見多d佢地。

咁皇天不負有心人，我終於都同到其中幾個女女fd到，咁戲肉黎喇，先介紹吓有冇角色：
=女一
=女二
=我

女一呢就睇落好青澀，佢就啱啱考完dse，平時一靠近我就會借d意同我有身體接觸，又主動問我攞ig。咁身為一個A0，平時都會上吓連登吸收吓其他巴打嘅經驗，知道好多女仔收兵嘅招數，想收我做兵？冇咁易！但每次返工佢又會主動搵我傾計。到底佢想點？

而女二呢就好健談嘅，平時都會flirt我。有次佢專登放風話佢鍾意肥仔，而咁啱我就小小肥，佢就話：肥仔幾得意呀，有安全感。會唔會比晒暗示我？佢仲成日抆我件衫，係咪比緊性暗示我？想我抆返佢？

各位巴絲對以上兩條女嘅行為有咩見解？

去馬，唔好要人做到咁出面
收皮啦你，毒撚真係好恐怖

去啦 下次渣下佢地 抱抱下 攬攬

入伍了

以前都唔明點解有人有女都唔食，但宜家終於明，係太多女獻媚呀，揀唔到呀

算把啦六師弟

追故追到live
快d出

左手一個 右手一個

醒呀

留負皮果d係咪妒忌我？
遲d結婚請所有比正皮嘅人去飲

毒撚最忌有自信

收皮啦你，毒撚真係好恐怖

樓主就爽啊

笑撚死

做兵做到出神入化

呢個就係你a0嘅原因

分配角色黎做咩

Forever A0

仲以為咁耐都未有小學雞
原來根本無可能

女一係擺明想溝你
唔止ig
要fb都add埋佢

女二畀緊性暗示你
建議你下次試下抆佢bra帶/bra扣做回應

人哋女仔畀晒位你
你都唔識入
真係嘥嘢

毒撚真係好恐怖

正想講但多謝幫手

夜喇龍二哥 收皮喇

擺到明見你靚仔西痕想扑嘢啦， 唔使諗啦下次返工先下手為強 同佢講 你很想要吧
然後即刻除褲show你條蟲仔畀佢睇 之後點唔使教啦

你有freestyle嗎？

我覺得不行

on9人地話肥即係大隻啊

你咪試吓囉唔得你自然會知

屌你老母 啲表情要黎做乜撚？

試吓先

D女對我做嘅野我實啱feel
聽落仲勁過食一鋪自摸嘅十三么

笑左

腥會然 歡迎你加入連登
建議你睇多幾個月先留言

我翻工有個女仔成日吱我搣我條腰添
建議樓主咪ff咁多

你絲呀嗎 （好似係）

兵極新境界

佢地想強暴你

紅巴

認真教你 d女鐘意直接大膽ge男仔 你搵日將你打ge野直接問佢地 實得米 話唔埋起雙飛tim

'我和結衣那個了哦'巴

樓主係正常樣定中上？

呃負皮你認第二

正常、中上、靚仔甚至畢都有巿場，我唔識講

樓豬一定好靚仔

屌你,假膠

性暗示黎

樓主好勁啊，有食唔食

女一同女二個公仔究竟有咩用?

新會員

又一個

點解無叮噹架？

毒撚真係好恐怖

你想要咪俾你囉

單身狗、A0不願面對
不服來辯

=女一
=女二
=我
無一個出現過。
完啦好嗎

已唔識分咩叫靚仔

自貼囉

究竟可以釣到幾多個新會員岀黎

不了

毒撚ff上黎真係好撚恐佈

你想多咗啦，佢地只是當你普通人，冇乜特別。

估唔到A0都會有呢個體驗
感謝母親，感謝主

你答D 咩
人地問緊你係咩樣

我咪話我唔識講我係咩樣

竟然咁少人叫樓主去馬

咪係，個薯條po就3000正皮

咁所以呢
唔通薯條po個樓主又個個都識？

比錯正評

冇所謂啦，有比就得

係呀
話唔識個啲都係扮唔識

A0嘅你 唔好咁多幻想啦